藍絲家人淨化計劃

Family time翻屋企開套Winter on fire一齊睇， netflix有得down，冇netflix上google揾下都有

會睇到黑社會點滲透，臥底點借勢施暴，睇到左膠點騎劫大台，睇到國會腐敗，睇到群眾點無大台自發行動，好值得所有手足參考

最重要係喺側邊解說，睇下烏克蘭士兵點樣瞄住人民、醫療人員射，點樣打爆人地眼，再放眼今日香港，根本一樣

如果啲家人都無反思，仲一味屌住晒，直接斷絕關係啦，恥與為伍

Push

今個星期就去播俾啲藍絲親戚睇，一野收佢皮